竟然有人奢望個支那殘體賤畜達反對送中條例

踐踏香港人最後嘅底線--用殘體
做錯仲要執迷不悟
力排眾議
揚殘抑正
毅然持之
卒獲五毛

唔準你咁話啲波台手足

spin

准